未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（292）

無人開？

lm

唔係話粉開咩

i m waiting 粉粉open

有兩個🤦🏻‍♀️

p牌唔係一日一個？

Use this ahhhhh

P牌每日只能開一個post🤦🏻‍♀️

粉粉開唔到
粉粉浪費左頭先個291
係粉粉唔好

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（292）

支持媽咪！

係喎🤦🏻‍♂️

yes

唔好咁

lol

唔想通頂呀 想瞓呀 有無人可以扑暈我

我扑你 想上定下？

我

don’t worry
i still love u

傾咁耐

why not both

粉粉8痴事件簿（1）

笑死我

數綿羊數咗百幾隻啦

haha

咁睇AV

今日第一日黎M 心情好跳制

頭先先打完丁 無性趣再睇

oh

唔准笑佢

望住我瞓

去媽咪嗰度啦

我都係啵 女女

咁應該好累
飲杯牛奶

點解會跳制？唔習慣？

大家返媽咪度啦

我無跳 佢跳
我一時時

kekeke

一痛就會咩都做唔到 嗰下停左load唔到野
今日都食左藥先出到門口

咩

望住埼玉瞓?